是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

你食埋我個份

睇到都飽晒

羊自己食？

自食羊

河粉邊到買？好幼簿

羊家人呢

老母未返

環保師